大家幫幫手提下今晚要去嘅人！

如圖 消息未確定真假
但大家都要小心為上 安全最緊要

點會今晚衝啊

殘體字